點解今日無晒文宣咁架

點解今日無晒文宣咁架 係咁比藍絲洗版

推，
文宣組宜加要將
1) 連串衝突....歸根究底係林鄭無回應呢個POINT 煲大。
2) 如果呢D係暴力，咁721 白衫個D唔係? 要求獨立調查委員會

要多D長輩圖.